高唔高J Tesla!一句講曬

高j
仆街買完聽日又跌番

淆底 唔夠膽買

聽日1400

見仲有人唔敢入就知仲有得升

拿拿聲上車啦
年尾3000

平平地買張call玩下囉

入啦 驚西咩 聽日1500

女神男友
Ark系列買曬？

聽日跌咪跌囉 驚西咩 睇未來丫嘛
利申 長揸左三年
三百幾入 過山車咁跌到百幾都冇走 仲撈左底添

聽日千4 唔驚

900個陣唔夠膽買
1100個又唔夠膽買
到宜家1300唔夠膽買

升到2000 個陣?

淆底 唔夠膽買

食緊軟飯

今日高位明日低位
gogogogogogo

買咗幾個？

少少啦

追！

本來想入
Lihkg仔入 都係唔入
聽日跌返900

1300 你買左未呀on9

有買貴無買錯!

1100 all in左啦
你呢?

屌 咁比你依家1300有錢你買唔買?

我高J咗 依家有啲想嘔

點姐，會升加嘛

新手 allin點睇

其實我係long call咗。。
第一次買股票

All in

一星期後1600
你J唔J

1200入
信Elon-chan, 唔怕

入左幾多

上禮拜跌到920俾人嚇走咗，而家入返兩股
隊緊6K落戶口到，聽日all in

900入，2000先走

1340

136x

升到好驚, 停啦好嘛

我好開心🥳
雖然我擔心聽日 不過依家開心下先 有賺

1371

係喇係喇升喇 咁你129x 個陣夠唔夠膽再買先？ 股票就有升有跌 我唔鐘意追ATH 關你撚事咩

一句講哂，Tesla 值$10000

有錢一定夠
你追咩唔關我事
不過1300都唔敢買係你on9囉on9
唔係你話我on9我都廢撚事狙擊你
笑住瞓先

講到自己股神咁 低能仔

on9仔話人on9

等接火棒

買中Tesla 就一朝得志 收嗲啦呀股神

咁你買唔買得中

笑左
千四咁抵都唔買
所以話啲人做一世窮撚係有原因

跌唔買升唔買

唔買啦 妖股！

琴晚已J啦
今晚應該1500
下星期2000
之後入埋成份股2500無走雞
坐穩

個個post 都講tsla 就知好大獲。

申利：有貨

準備1500蚊 all in

條on9 1300都淆
宜家1400點會買

咪係
一千時又話到頂
而家都千三
又話唔買
唔買唔買
所以咪樓又冇得買
車又冇得買
咩都冇得買就最啱班窮人

1股幾錢

我$1110夠膽買，$1210放咗，之後唔夠膽買

你呢句已經年頭由400蚊聽到而家1400蚊都黎緊

借左財仔all in

尋日1330放左lol，你慢慢，我廢丁

分段入嗾囉

收市後期貨已經過咗1400

1432

肺炎個時想買 但冇錢
個時480

Same

窮撚睇岩都冇乜作為
得10股

年尾最高2000
3000起碼出年年頭

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

無啦啦短時間就變AMZN咁既價升到有d想嘔

入埋sp
想跌都難

最快幾時入倒sp呢

4-500果陣又唔買, 1月
7-800又唔買2月
3月大插又唔買
上番800又唔買
有力突破1000果陣又唔買
1100
1200
1300
1400

算把啦班人
有班人就係鐘意買港股, 幫佢唔到
買5號仔, 買盈富
一唔係買美團, 巴巴, 京東. 睇住公司D藍絲後生仔係度講買美團點點點西利.
不了, 中資 港股呢D長渣都可以輸既市場真係唔岩我。我鐘意賺錢多D

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

習慣無辦法

延伸得咁犀利仲入

抵你發唔到達

長揸女神但冇留意過tsla升幅

咁你發咗達未？

即係邊隻

買左tsla call 賺過千萬

去到2000應該會拆股
1股1.6萬港紙，傻散難入市，券商同交易所食得屎

arkk

入唔起Tesla咪入Netflix

其實一路都想玩美股, 但唔知用咩app+點兌美金好

amzn拆未？
berk a拆未？
google拆未？

買 一定買 而家唔買幾時買

冇問題 承受到咪得囉

google 一拆二過
APPLE 一拆七過
BRK A太貴,所以出多隻BRK B, A:B=1:1500

以前我全副身家
100% all in d
垃圾股長渣都夠膽
幾次溶斷都硬食晒
死過翻生，仲有咩好怕
我今晚就all in tsla！
再孖爆佢！再長call！
同女股神同生共死！
7000蚊見！

後日1600

下星期2000

折股概念係點
會分薄現有股東權益？

拆股唔會分薄權益（分薄權益嘅發行新股）
abc公司分成100股，市值1萬usd 1股
甲有10股
乙有1股
丙有89股

1拆10:
abc公司總股數變成1000股，市值1000usd 1股
甲變成100股
乙變成10股
丙變成890股
拆股方便散戶冇咁多錢都可以買一兩股玩下

大把po講 要懶又唔怕比人屌咪富途 好少少咪ib

Thanks 祝你買咩升咩

唔該巴打講解

我用致富，so far幾方便，又有郭董喺度答問題

我意思係tsla都未到佢地個價位

回帶

差唔多1500了
有冇後悔

無 你買左幾多股呀股神

買左100股tsla

>就知好大獲

我就係信咗呢啲廢話，1410放咗

大芋

買1股得唔得？

得

唔知有無肉食呢買一股

今日高位 明日低位

好

如果你今日開市買一股已緊賺差唔多二百蚊美金

係 成千$

好似唔識停咁升到....

宜家1500入返，扎到2023年7000

我都買咗100股，$1394高J

1,544.65 la

跟大芋

追啦屌

早幾日收返一萬蚊就即刻轟落去
1415買入價而家啱啱好升咗HKD1000

我$960入左2股，揸到而家
雖然買得好少🤦🏻‍♂️

少有少買
1股都冇問題
都賺成千蚊港紙

Strong hold 啦

美國政府另類派錢方法

千五蚊唔買
萬五蚊先買

高追客·葛萊分多

有無人300蚊重注揸到而家

當日800個個都問高唔高追，結果係點？